靠擦鞋上位做高層

做到高層先發現自己個位係擦鞋擦返黎的
又無能力又廢又鍾意卸膊比人 不過唔緊要

因為真係奶下鞋底好過ot